WiFi 速度極限

而家用緊nevigator 1000mbps, router 就用緊Asus ac68u (寫住上限1900mbps)，但不論係電腦、手機還是iPad，WiFi 最快都係得180 mbps，有冇方法加速

因為你d接收廢，router發射勁都要接收勁配合

仲諗住可以享用下極速下載

電腦仲可以換下wifi card
其他野就冇了

首先你要部電腦電話有3條WIFI天線

LAN線啦

1900要扣返 wireless g/n 個600
得1300 再減signal loss
不過都唔會180咁少

唔用LAN線好浪費

試下呢兩樣有冇幫助
1. 使用5GHz頻段
2. 於5GHz頻段設定頻道頻寬為80MHz

你一定要行5ghz, 因為ac只行到5ghz, 你連2.4ghz就會落左n, 咁就會慢好多
不過ac68u 5ghz最快都只係5xx咁上下, 點都上唔到1000

Trueee

2013年既測試

有冇86u vs 7800

屋企1000M用AC2900
Wifi出300幾Mbps 極限了

AX 會戰勝歸來

Router 勁 都要睇咩裝置接收

Ac最盡都係600mbps樓下

手機係有內置天線 手機好/新款d wifi會有5xx mbps

而家新款ax WiFi 6 iphone 11 有8xx mbps

ax router太貴

等多兩年先得
同當年ac 一樣

坦白講電話用500同800分別唔大
不過ax最大優勢係可以行2.4ghz
唔會好似ac咁收唔到5ghz就焗住用返n

係咪代表7800win左

睇吓自己用落既感受 好多人輪住屌R7000 但我用咗都四年幾 都冇問題

我想屌牙石多d保養期內熱死左4隻

我用N66U果期 要自己另加把12cm 扇吹住

1900 / 8 ，其實差唔多喎
237MBps

其實你識唔識 人地仲講緊mbps
wireless去到237MBps都應該冇咩機可以

利申，唔係network
但唔知大B要除8定細b
佢係pad睇，9成都要除8啦

你咁叻，你黎

Speedtest app default就出Mbps嘅

唔知樓豬用咩睇，等樓主解答

其實呢啲test好唔準
Setting唔一樣 用耐左又唔一樣 散熱情況又有影響
參考下算

係 同埋環境都有好大影響
特別係香港咁既情況 一 Search wifi 啲ssid名密到

你個1900Mb係講lan線
唔係WIFE

我用緊apple隻router
香港寬頻1000mb都做到wife 300幾mb

我用speed test 同 fast. com 結果都一樣，170-200mbps

我純粹想知係咪要set啲咩先可以用盡個1000mbps

一樣用緊navigator 1000mbps + 佢送個modem router
我部手機可以下載500mbps
屋企人啲手機, laptop, ipad最高得200mbps
接收唔同可以差好遠

Ching 你用咩手機

lg v30+
明明好舊款

v30唔算舊

插線

認真，1000mb唔插線而家應該無家用設備係用得盡

搭單一問，點解會咁

我頭先試左 iPhone 7 Plus 170mbps ，但iPhone XS Max 就310 mbps

ax200 router + ax200 wifi card?

ax200 得2天線

夠有突

ax 2x2 1.67Gbps 冇記錯

我差部AX Router

1000m 用 LINKSYS EA7500V2 AC1900+
用ofca test過 WIFI 上載下載各600Mbps

早排netgear有折

正常

但ax + mesh 就真係貴hihi

折完都係貴
等 ax3000跌到一千樓下